如果柯P繼續挑釁

香港女孩不如台灣女孩

仲有無人屌佢

我在香港看不到波波

事實 駁唔到

應無人再敢出聲